# Coj-problems

## Descripcion: 
Este repositorio es para estar guardando todos los codigos que hago para coj 
los lenguajes que se piensa programar para este repositorio seran c,c++,python y java.
## Utilizacion 
este codigo es publico con la unico fin de funcionar como un repositorio educativo, nadie debe de usar este 
codigo de forma indebida.
